\documentclass{campagne}
\parindent=2em
\begin{document}
\singlespacing
\title{\campagne \datecampagne}
\subtitle{Vade-mecum du ou de la responsable vie quotidienne}
\maketitle

\section{En amont de la campagne}

\begin{itemize}
  \item Créer le document expliquant les modalités de participation aux tâches ménagères, en s'inspirant celui de l'année précédente.
  \item Organiser avec le coordinateur de la campagne les modalités de proposition d'amendements à ce document, en s'inspirant de celui de l'année précédente.
  \item Avec l'aide du coordinateur, s'assurer que le matériel de vie quotidienne est bien dans la liste du matériel à acheter et/ou amener. À savoir :
    \begin{itemize}
      \item Papier toilette
      \item Savon
      \item Les affichettes pour : La réserve vie quotidienne, le tableau de petite annonce, des poubelles de tri
      \item le tableau pour le vote des amendements
      \item Des post-its et stylos pour les petites annonces
      \item Papier tue mouche
    \end{itemize}
  \item Pense à prendre un carnet et un stylo pour les notes, il t'aidera tout au long de la campagne.
\end{itemize}

\section{En début de campagne}

\begin{itemize}
  \item Avec le coordinateur, tu sera responsable de mettre en place (ne pas hésiter à déléguer):
    \item La réserve vie quotidienne.
    \item Le papier toilette et le savon dans tout les lieu en ayant besoins (Chambres et lieux communs).
    \item Les poubelles dans les salles d'activité.
    \item Les affichettes mentionnées dans la liste de matériel.
    \item Installer le tableau de petites annonces.
    \item De la rubalise entre des choses le long de l'enclos électrifiés, pour éviter que les gens ne s'électrocutent la nuit pendant l'observation.
    \item Mettre du gaffeur (ou tout autre scotch opaque mais qui peut s'enlever) sur les détecteurs de mouvement des lampes à l'arrière du bâtiment pour éviter les éblouissements en pleine nuit / trouver l'interrupteur pour bloquer ca.
    \item Récupérer et conserver la clef du stockage du matériel de nettoyage, et celle du matériel de réparation (lampes,...) auprès du coordinateur.
    \item Organiser les débats, réflexion, vote, et création du document sur les tâches ménagères tel que définit dans le dit document.
    \item Pendant la présentation de la campagne, tu devra te présenter et présenter ton rôle.
\end{itemize}

\section{Tout au long de la campagne}

\begin{itemize}
  \item Tu es dispensé·e des tâches ménagères, sauf rangement final et de mi-séjour.
  \item Aider l'équipe vaisselle à comprendre le fonctionnement et ne pas être loin pendant la vaisselle, en cas de besoins.
  \item S'assurer que les éléments indispensable au confort de base (papier toilette, savon) sont toujours disponible dans les lieux commun (pour respecter l'intimité des gens, ce sera à eux de s'en occuper pour leur chambres, à bien préciser en début de séjour !)
  \item S'occuper des potentielle réparation (lampes,...) ⚠ Bien prendre ses précautions et couper l'électricité en cas de changement des lampes notamment.
  \item S'assurer que les règles de vie collectives sont correctement respectées. Le cas échéant, faire des rappels (ex. état de la cuisine, du réf.)
  \item Recueillir les remarques sur la vie quotidienne des participants (problèmes de bruit, proposition, \ldots) de manière \enquote{anonyme} : tu sera leur seul intermédiaire sauf s'ils demandent ou acceptent explicitement que leur nom soit cité.
  \item Tu peux rediriger les personnes qui te font des remarques sur l'installation du lieu vers le coordinateur sauf si tu préfère le remonter toi même.
  \item Tu animes les points vie quotidienne ou tu fera un point sur les remarques remontées et où chacun pourra s'exprimer pour commenter, proposer des alternatives, des moyens de régler les problèmes faire remonter d'autres remarques.
  \item Organiser les courses s'il commence à manquer d'une ressources de vie quotidienne.
  \item Noter si possible les consommation exceptionnelles de matérielle de vie quotidienne et ce qui a été acheté en plus en vue de faire des meilleurs estimations pour les années suivantes.
\end{itemize}

\section{En fin de campagne}

\begin{itemize}
  \item Ne pas oublier de retirer tout ce qui a été mis en place en début de campagne (cf liste de la Section \enquote{En début de campagne})
  \item Tu pourra recueillir les remarques des participants sur la vie quotidienne et sur le bon fonctionnement ou non du système des tâches ménagères pour l'améliorer les années suivantes.
\end{itemize}

\section{Après la campagne}

\begin{itemize}
  \item Penser à mettre à jour ce document
  \item Si possible, créer ou mettre à jour un fichier de statistiques sur l'utilisation du matériel de vie quotidienne.  Combien au total a été acheté, combien utilisé (deux catégories : normales et exceptionnelles pour les accidents) en fonction du nombre de participants. Ceci permettra de meilleures estimations les années suivantes.
\end{itemize}

\end{document}
